其實晞哥係乜水? 真係男人黎?

成日見佢話自己係偽娘, 真係男人黎?

有閪的
利申 做過短時間SP

咁點解要成日呃人話自己係偽娘?